## Schéma

- Titre : OQN DMI en sus
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RHA_NUM` => table [T_SSRaa_nnB](/tables/T_SSRaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RHA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnFP.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`RHA_NUM`|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement (P)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1&#x3D;Ancien/2&#x3D;Nouveau)||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS||
`SOR_ANN`|année|Année de sortie||
`SOR_MOI`|date|Mois de sortie||
`LPP_COD`|chaîne de caractères|Code LPP ||
`LPP_QUA`|nombre réel|Quantité ||
`FAC_MNT`|nombre réel|Montant facturé ||
`LPP_PRI_UNI`|nombre réel|Prix d&#x27;achat unitaire||
`LPP_PRI_REF`|nombre réel|Tarif référence LPP / Prix Unitaire ||
`MNT_UNI_ECA`|nombre réel|Montant unitaire de l&#x27;écart indemnisable||
`TOT_MNT_ECA`|nombre réel|Montant total de l&#x27;écart indémnisable||
`TIP_PRS_IDE`|nombre réel|Code référence LPP (format numérique)||
`ACT_DEL`|nombre réel|Délai de l&#x27;acte||
`LPP_QUA1`|nombre réel|Quantité 1||
`FAC_MNT1`|nombre réel|Montant facturé 1||
`LPP_COD1`|chaîne de caractères|Code LPP 1||
`LPP_QUA2`|nombre réel|Quantité 2||
`FAC_MNT2`|nombre réel|Montant facturé 2||
`LPP_PRI_UNI1`|nombre réel|Tarif référence LPP / Prix Unitaire 1||
`LPP_COD2`|chaîne de caractères|Code LPP 2||
`LPP_PRI_UNI2`|nombre réel|Tarif référence LPP / Prix Unitaire 2||

